人生冇意義了

Yes

有

木22

你柚？咁勁

你柚啦

wtttt

笑乜鬼 掌你咀

why

食女

想屌閪？

終於開返po 了

冇停過

冇通知

冇追蹤

愛梨就系一切拉^^

.火星人？

吾折壽？

菁巧耐冇見

3男2女

你好呀

冇女

叫雞laaa

me折壽1男1女only

不了 咁悶

又做廢紙

你？

係

一齊唔做

冇錢？ 請你laaa

無野做

打飛機

勁 理事長

冇女真係冇義意

你帶路ok？

試下有仔

唔識 ....

打得一個鐘

四個鐘

做乜

馬拉松?

幫我？

幫你叫雞

咩國家

lm跟進

john???

天下有免費叫雞

點免費

一齊讓人生有意義

幫下我

聖誕去老蘭

識玩

毒留家中訓覺

你識嘛

性幻想

對住你有幻想

唔sick

搵laaa

非洲

想要俄記

gay

搵仔

俄仔

我咪係

得我無仔

玩咩好
玩LOL / outlast / 定係睇戲

睇戲

睇戲睇dr strange定係熔爐

dr strangae

OK
睇埋哥布林殺手先

好睇咩

LOL

pornhub

幾好 睇d哥布林比人團滅

我好睇啲

未夠鐘打丁

屌女

呵

做乜9

你就好

木22 點算

訓覺吧

不了 唔眼訓

你意義=訓覺

放假的22

a0冇女屌

屌 手臂瘀左

唔放假都要訓覺

whywhy

叫雞

木錢

不了

訓一世吧你

咁咪唔醒就可能了

可能乜

打錯
係 可以了

咁又唔得

Why

要醒返

都木22 不了

筆鳥 太無聊了

咁有咩可以做

訓覺

起左身成朝冇食過野

唔想訓

練仙？

排骨仙

咁好咩

唔好嫁 廢事郁

張床魔力太大

落左床好耐

會好悶

weak

No weak

幾時介紹女女黎比我識？

睇片

我木朋友

睇緊

咩片

扮野laaaa

劇

韓

真

不信

tvb

呃你做咩

去識laaa

亞視

c9睇?

你咪c9

Ok 👌

識女女 冇用

屌

腸仔

比人打

唔識了

屌你笑9人

真 唔好識

你笑先

同事

得人妻

咁佢生左女未 我可以做契爺

有個仔

咁同事呢 同學呢

其他同事大我10年以上
同學得1-2個有聯絡

介紹下

講下姐

佢有target 了

但好好笑

又到聖誕

每當我閉上眼 我總是可以看見
失信的諾言全部都會實現

人妻

識來無用

賭馬就有錢

借

慘了

年輕人妻

找個女朋友

問媽媽

都幾 24左右就做媽媽

你都得

借錢叫雞

我都未

冇 問樓上馬哥

你依家話你開兩餐都有問題

唔想咁快生

實信你

所以介紹下吧

為何不叫？我們成個post的人都有叫。

OMG

得你有叫姐

咪屈

？？

hi

開心

叻仔

你有冇

木嘈啦

？？？？乜撚

我處男

想破你

不比mk破

我不是

我破

點破

破地獄

教我

跟alberttam學

咪望了

驚乜認

發病

想知點先唔會再比人j蹤 完全封鎖係咪都唔得

我好少用追蹤 唔知道

驚叫雞？

加油呀東東

完全封鎖=掩耳盗鈴

驚乜 咪由鳩佢囉

叫了 忍唔住🤦🏻‍♂️

真係好煩 唉 想叫春都唔得

唔係驚見到佢 係驚佢見到又對號入座

唔想再比人滋擾 好煩

Block左佢

假ac點block block極都仲有架啦
不過係之前既事

邊個咁撚癲

唔肯定乜水 但約莫估到係who 好煩受夠了

勁 比痴線佬搞

應該唔會la

唔知了

I just want to go 飛到下個綠洲

你女仕always tryna kiss me

...

放棄治療

Party all day 我未怕死

唔聽呀

Okok what u gon say

我睡房痴左佢張海報

好撚型

屌你 吃屎

還好 我型啲

想太多

面對現實未

一齊party with tl

明天面對

癲夠木

not that one

想練到無肚腩

返工

木 唔癲都冇乜好做了

我唔發癲了

咁咪好 得我一個咁痴線

is

你唔洗啦

不是啦 狗改不了吃屎

屌你魯木

吃乜鬼屎

葉葉

=.=

我好 你幾好嗎

唉

算係幾好

打d木

食左野未

加油了東東

?.?

同我打?

食左 今日食左半餐

誠邀一齊陪毒撚打d:

東東闖地球

對

d係乜撚野

食埋右就全餐了

一係打丁一係打邊爐嫁姐 無其他嫁啦

唔食了 木胃口

打g

渣架

邊個做G

樓g

你地打啦

我無用點 打我 快

打我好了

Ok 老地方等

唔想去小欖了

我係青山...

癲撚左

救我

聽日探你

唔了 自救吧啦

幫你唔到呀

搞得掂

每日得兩個鍾放風

同我私奔

我只可以講加油

無 潛水

同你賓c馬

好

得我唔睇波

下星期真係要出去行下 唔好成日屈係屋企

加油laa 我星期二約左兩個老友吃飯

還好 呢排都有定期同朋友食飯

上星期都有搵

木朋友好慘

你大把

真係木

睇女人對波

幾大先

成個東瓜咁大

又搞我對波 我就黎變公廁啦

唔想郁唔想沖涼

就沖 早點睡就好

Always ga la

上我未

你都早點訓

有冇手足上過麗搖。。

#metoo

我告鳩死你班仆街

唔好告我 最多比你摸我對東瓜

Ok 男人老狗咁大波

遲下想改名叫大雞巴

改埋啲柒名

依家都好7

依家起碼有對大東瓜過下手癮

他們想要強姦我

你好靚

溝我未

成枱老襟不了

差一個就百人斬

仲以為已經千人 對你好失望

你要幫我跑數

Ok 做到狗咁為咩

疊馬 英雄主義